有無人會考慮同南亞人拍拖?

如題,除了南亞人有外國護照,東南亞是未來的世界工廠,特別是印度,開始改善自己的民族,加上他們的男人又高大打架凶狠又識英文,有絲打想j他們 ?
和以結婚前提下拍拖
毒撚的我和其他港男完全比無上,太娘╭(╯3╰)╮

冇

我可以給你一點愛❤

中東女仔靚D,身材又正,想係香港搵到差唔多質素既女仔都幾難
南亞人太黑,塊面又大

啲差妹好撚正架

仲好撚臭添

好難搵
見親都係內地大媽樣 少少南亞Feel都冇
唯有試下屌賓妹充數

南亞同東南亞係唔同架

蝻狗仲賤過蝗

我識到個啲都唔肯搵香港男仔拍拖
唔係賓賓

有冇諗過港男都唔想差妹

女仔係靚女 有啲係做模特兒同拍電影

但係臭呢

召喚UST蝻亞仔

U
S
T
蝻
狗

出黎呀！！！！

係深水步撩D差妹屌西有無得諗
好多時都見到佢地自己一個行
球場附近
多數都窮西 500都可能做大爺

小心人地吹雞

巴基斯坦女仔正呀！

蝻亞狗都岩

有錢比你袋你仲吹雞打鳩我

雖然唔知D差妹對外人性態度係點 不過係窮地方邊個會同錢作對